有無人發覺而家啲雀越嚟越早叫

由細到大都係差唔多淩晨4-5點啲雀先會叫,今年立春立咗一排,班賤種就開始淩晨一兩點已經係我屋企樓下叫,屌佢老味,柯個夜尿都比佢地嚇撚死,以為瞓得個一陣間就天光

係 我係屯門區
細個個時5 6先叫

我呢邊3點幾先醒

凌晨兩點幾仲做緊野已經叫緊

舊時五點幾先叫
搞到好似好遲訓咁

我有懷疑過時間快左
地球轉快左？ 🤔

有 而家都聽到

好撚憎啲雀

係咁地球有問題？
通常動物對呢d好準

agree .. 而家三點幾就叫

我都有懷疑過 隻電子錶同電話時間會愈黎愈快
隔幾個月就要效返“岩”個時間😕

因為樓豬愈黎愈夜訓

覺

屌我以為得我果邊先係咁

呢面好正常

btw想問下香港邊頭夜晚有貓頭鷹叫 好鍾意呢隻聲

Lm 睇全球暖化撚入嚟抽水

仲話唔關暖化事? 所有動物, 尤其喺小動物一向對大自然好敏感, 生理時鐘唔會話變就變. 而家D鳥類動物無啦啦早左幾個鐘醒一定有問題

真係.. 以前考試個陣成日溫到五六點先聽到雀叫.
而家三點就起曬身開P.

屯門公園好嘈
成班雀係度叫

粉嶺四點叫路過

最近發現d雀仔飛飛下訓著左

馬鞍山 2-3佢地就開始叫春
舊時係起身返學先開始

天都未光2點幾就嘈
大埔友報導

好覺呀 3點左右就叫啦

任叫架喎

人地早瞓左呀
5pm就番屋企瞓

重屌9你地點解咁夜都唔瞓

尋日偷聽到雀仔開會話人類..吱吱..夜訓左...餓痾哦
咕姑固阻撚住班雀仔訓覺

我知了

對對對

青衣都係
早兩年都仲係五點左右先叫
早幾星期通頂做功課發現1點幾兩點就有叫聲
不過始終都係四五點之後最吵

有無人解釋下點解天未光d雀就叫春?
成日通頂做野做到清晨都聽到好多雀叫聲

咕咕咕

你個喺窗邊嘈醒你
叫春個個喺樹叫
叫大又高音，又大聲

晚晚兩點幾三點屙夜尿就聽到出面啲雀西西咁叫

班臭雀係咪開始發情期？
年年到時到候就集體鳩叫

突然間唱
高聲唱
好比開籠雀一樣

兩點半聽到有雀仔叫

我都覺得時間係快左好多,

唔知心理作用定點,而家D時間一下次就過左,

以前一日邊有咁快過

留名等專家解答

有冇睇過洪聖爺個故？
洪聖爺處同班遊魂野鬼傾哦陣，都係吱吱聲，好似雀仔聲咁

呢幾個月無啦啦2點開始叫 屌你老母 利申:天水圍

係咪屯門

柴灣都係咁 兩點幾啲叫聲仲嘈過朝早

三點大合奏

有時夜晚都有叫

姑姑固

個d噪鵑

每朝3點準時叫 晚晚都係咁

3點就叫，究竟發生咩事

光害問題 , 同埋而家d 人 24 小時活動都會影響到佢

有無方法可以令佢唔好叫

你試下冇得開冷氣 你都3點起身叫

出完夜街 兩點已經開始叫
我訓都未撚訓 佢地已經叫春

依個比較合理，去到邊都仲有一堆燈柱

三點 叫到下午三點

兩點幾就開始叫 D叫床雀真係好撚煩

重夜夜都有雀叫
多數係班鳩

一樣4點幾5點先叫

氣候導致全球嘅光通量暖化

咁究竟點解 有人解答未

街燈應該影響左雀鳥嘅作息

隻 叫春鳥 凌晨 5 點就返工

3點

越嚟越早瞓就真 以前淩晨兩三點先瞓
而家朝早七八點已經瞓

尋晚都想開post

我訓佢起身

最慘遇著杜鵑……
我叫佢做“升key鳥”

以前5點幾先開始叫
呢架3點幾就叫

有晚收工返到屋企樓下2點
點知已經聽到雀仔叫同有幾隻雀仔搵嘢食
嚇到我以為自己穿越左時空
明明以前啲雀5點6點先叫

有
試過有次直頭11點幾就叫 我同屋企人都O左嘴咁望出窗 不過叫左一陣就停

我唔係香港
準時清晨5點零鐘叫 即係個天黯藍色個時

l姑姑固

上星期2-3點就係到叫......我都覺得怪點解會咁早就叫，起身去廁所聽到鳥叫，前兩年成日訓唔著到5點先開始叫架嗎！我都係屯門人

有真 呢樣 你講 都覺 唔知幾時開始就

西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西西

係呀 本身5 6點先叫 而家3點幾就開始 嚇死

鴨脷洲經常12-1點叫

哦歐～哦歐～哦歐～

越叫越大聲

成個島連海怡個邊都聽到

兩三點已經係咁叫

黃大仙撚表示啲雀點幾兩點就叫，訓唔著個陣聽到真係好撚炆
前排都同朋友講起
我夜訓左十幾年，啲雀真係近排先係咁
街燈都唔係第一日開啦 點解會咁

嗰d叫 叫春鳥呀嘛
一到凌晨就會叫春架啦

召喚西西西西西

覺
一兩點已經係到叫春
不過得幾隻
利申新界撚

有發現
仲以為係我以前早訓無發現

有聲

2-3點開始叫唔係時間慢左？
點解有人話快

都唔知乜料 2點幾上床瞓 瞓都未瞓著就鳩叫 三點都未到 之前試過通頂都係4 5 點先聽到雀叫

之前高登都有人講過時間越黎越快

新界北表示 兩點半左右已經喺度鳩叫 嘈撚過呀漿 早兩年明明五點幾先開始叫

兩點幾未瞓打機已經聽到

有次十點幾

唔夠食咪早d 開工lor, 香港人都係愈黎愈早起身返工

覺 三點就叫

尋日有嘢做兩三點都未瞓 已經聽到佢哋喺度叫 我仲以為天光

一點幾就叫